「陰謀論」點解簡深水埗拉人 係因為深水埗警署係歷史建築物引你地破壞

以下係陰謀論：點解咁奇怪冇啦啦行過都拉人？
點解要簡深水埗？
因為今日冇咩野講
萬一你地破壞左深水埗警署 聽日就大把野講
我都幾肯定 想掉野果啲 一定係鬼
因為深水埗街坊冇理由唔知果到係歷史文物
啲警察仲會係局入面不斷挑機
引你地攻擊
所以大家一定要小心

Yes
千其唔好破壞 亦都要阻人破壞
唔係聽日各大頭條+4點鐘許sir見

推

Push

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

破壞少少 聽日就會比人無限放大
小心有鬼啊

屌，係鴨記買唔拉去深水埗狗屋拉去邊呀？收皮啦，中計黨！

講真我以前住ssp都唔知嗰度係歷史文物
你可以叫人唔好掟嘢 但係唔好講到掟嘢一定係鬼咁 下下屌手足又鬼又三毛 hurt過你話佢做得唔啱

咪話特登係深水埗拉囉 有冇睇字架

邊有屌

你自己一口咬定話掟嘢一定係鬼

買電筒被抓是否濫捕？抗爭有民意基礎？當然有！

擺到明俾狗跟縱啦